[知己知彼]我地開始有收成

失去咗人命、前途，我地痛心疾首。但係，一班手足嘅付出，絕對唔會被白白浪費。
堅持咗三個月，嚟到92，我地開始有收成：

1. 就嚟挨到美國通過人權法，高官等國際制裁。
2. 開學了，建制、黑警嘅子女受到杯葛，全家一齊承受心理創傷。
3. 國慶近了，港共越加著急，行緊急法、出解放軍，我地可以攬炒；
4. 唔行嘅，持續示威，重挫經濟，股市、樓市下跌，炒家、商家仆街。
5. 少自由行來港，賺中國錢嘅商家見血，執幾間藥房只係開始，而我地享受淨土。
6. 民意冇可能逆轉，麻包袋、破壞閘機亦不割蓆，黑警、黨鐵面臨更大威脅。
7. 選舉近了，建制等仆街，如果港共DQ晒泛民，只會引起更大反對。
8. 之前個風水post（ ）講過，挨到十月，五行唔再旺港共，而係旺我地，連個天都幫我地喔。
9. 多次登上外國頭條，得到國際關注，connect全球反Chinazi。
10. 輸出革命，出現廣獨、福獨、武獨聲音，中共手忙腳亂。

係！我地仲未爭取到任何一項訴求，亦有好多手足被捕，但我地唔係輸緊，只係未贏！

我打呢篇嘢出嚟，唔係要打飛機，而係提醒大家知己知彼，百戰百勝。我地知道失去咗好多手足，同時亦要知道自己嘅優勢、敵人嘅劣勢，先可以贏。而家我地見到啦，咁我地要點贏？以下係一己之愚見：

1. 唔可以忘記被捕、受傷嘅手足！捐錢去星火、資助佢地生活、去聲援，我地唔可以失去佢地任何一個，冇勇武保護，所有人冇辦法行落去，呢個係最重要！
2. 團結一致，持續去機場、打春袋，打一日影響不大，要一直打，往死裡打，直到中共下跪。
3. 文宣唔可以停，去Twitter向外國人宣傳，離開同溫層，以長輩圖、建制口吻向藍絲宣傳。
4. 罷市、撳錢，唔使被捕，低成本抗爭方式。
5. 要多變，軍師繼續諗計，贏在出其不意。

天琦：「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。」

加油。

咁9月時間表係乜?
先前吹到成個9月都係和你塞
下星期六日點樣?

推

香港人要捱落去！羅馬都唔係一日建成！
只要一直撐住，我地終有一日可以除口罩煲底相認！

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

民陣話會keep住申請遊行直到成功為止，不過呢兩日可能太多新聞，未有update過

不如搞一至五, 睇佢封唔封鐵

好似之後有天水圍遊行，同埋民陣會keep住申請大遊行，但個人支持打春袋。

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

係！推一推自己另一個post：

每次我一攰 就會FF嗰一日

一齊加油呀咁多位手足！

商埸大作戰

唔可以比佢地停！

黨鐵線

五日罷買

頂住呀手足！

加油

元朗721, 811還眼，831太子失蹤人口，仲有好多好多手足嘅付出

收成期到

不斷遊走機場同黨鐵得唔得

星期六機埸
星期日商埸

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

Push.

721 831

我地獲得最終勝利
先可以可以幫助被黑警傷害既人討回公道！！！！
所以絕對唔可以灰心後退

罷消費最易做
又好有成效

軍師在此

收成?
我唔覺

打里

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

長期罷買最有用

最緊要不被捕，保持士氣，去到1/10，然後10月尾關係法

狗鐵商場

岩 對於一運群眾運動黎講 持續兩個幾月只係好短 仍未見到出路係好正常 但只要堅持落去 香港人一定見到曙光

長期罷買 避免不必要消費

香港人撐到成功一刻為止

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你看近來不是福建都開始搞獨立了嗎？上海更加早已主動接觸外國勢力。

中國人不笨，船沉肯定會跳船的呀。

黎明前黑夜係最黑暗
但只要頂住
大家頂住 我唔信贏唔到
政府同黑警同老共啲瘡藥揭露曬出黎 仲點當人盲？

美國國會復會前一晚/日必須要有大集會，比多個理由美國出手拿拿臨通過法案

大家一齊加油啊！努力撐落去！

彩虹和理非行狗鐵商場會唔會最好
只係太多人行街 完全冇理據捉人

大家加個靚油

適量嘅打飛機係需要

推推推推

好過d 係到吹失敗風既post
邊有人打緊仗自己打擊軍心
香港人繼續加油
堅持就會見到勝利

三罷成個9月
咁香港一定變天

推爆佢

幫手推上熱門

推到有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

天滅中共

呢個時勢需要正能量
推

推！

會唔會太撚樂觀?

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

但係大家一定唔可以鬆懈！
樓主講嘅十點都要繼續做！唔可以比佢停落黎！

講多無謂 請繼續堅持

唔可以停 唔好俾佢地抖

唔好捧得美國太高
對美國黎講我地只係談判籌碼
佢可以為利益撐我地，一樣可以為利益出賣我地
可能貿易戰傾店數就會一腳跟開我地
會做野嘅雨傘嗰陣都應該出左手啦

加油！

不能鬆懈！大家要加油

#光復香港
#時代革命

多謝巴打打咁多
同意以上全部

再集氣頂住過十月

借個位for 黎緊提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

size=6]黎緊咩行動都要齊出[/size=6]
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
18區爆政府春袋

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

係手足嘅入嚟！！！

Push

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

有人提出7號整個遊行去美領請願 過人權法

#ChiNazi
#StateTerrorism
#HongKongGestapo

唔好放棄 我地可以做到

想同大家講我地無可能輸架！最壞咪同你政府玩大佢 一齊攬炒囉 睇下邊個傷啲？

所以要多啲人幫我地香港 要打好文宣戰 咁佢幫左香港人 = 幫自己連任
幫推Twitter

831黑警恐襲,
讓子彈飛一會兒

香港已經改變世界，
我哋繼續同中共鬥長命!

10 1前最兇險，唔好大意輕敵
各位小心，一齊加油

加油！要撐住啊 香港人！
光復香港 時代革命

up

不要說『推』，試著說『902太子獻花』

關你撚事呀p狗

仲有侵侵追大清帝國數呢招大絕
變相抵消支那嘅美債
或者迫佢嘔返香港出嚟

612 721 811 831
香港人 加油

下星期 齊齊換美金

絕對唔可以中途放棄認輸
捱落去就會見到終點

鬥長命

又精神分裂

如果侵侵為利益之前就接受中共的魔鬼條件，由得佢哋血洗香港喇。
雨傘運動時係奧巴馬執政，呢個pk奶共又親伊朗。

大家加油

香港人加油

一早有心理準備抗爭係好漫長。

堅持落去先對得住咁多位烈士

大家咬實，輪流抖一個禮拜唔緊要，但記得要出返嚟。記住，喺未帶來實質改變之前，所謂歸於平淡生活只係香港變下一個新疆嘅開始。

記住 - 五大訴求，缺一不可！

首先幫學生 搞大罷課
同埋關心狗仔狗女狀況

堅持下去

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

而家嘅香港的確有以前細個生活個隻舒適。冇自由行，去茶記食飯都可以有人情味。

捱，一齊捱
有福同享 有難同當
香港人 加油

之前風水post話要捱多兩個月我哋先會贏

好老實講 如果resign左 只係請番更無良見錢開眼既人番黎做黨鐵員工

好似國泰咁 resign左只會令奸人得逞

留得青山在 那怕冇抗爭

大家繼續暗賺黨鐵錢 用黎買gear 就岩啦

同意

總辭啦 立法會議員 打鐵趁熱

開學了，建制、黑警嘅子女受到杯葛，全家一齊承受心理創傷。

諗起都興奮

贏？贏啲乜
今日放假 入機場既人有幾多？
大家已經開始慣開始盲目
仲點捱到十月？

手足好波

真係開心有收成，呢個時刻一定要繼續撑落去

拖落去就有勝算
拖多一日，經濟壓力就多一日

10月時間表 武裝革命

大家好叻
繼續加油
我哋一定得㗎
因為我哋係最團結、最有愛、最可愛、知進退嘅香港人

五大訴求，缺一不可

會5會少人去呀一至五

今日搞到馬拉松咁喎

大家唔好忘記 我地仲有一大班手足等我地救
記得千奇唔好放棄！

721白衣恐襲，831黑警恐襲
黃藍是政見，黑白是良知

警犬損傷: 0

利申：標題係改得唔好我認錯，我想表達嘅係任何政黨，包括建制、熱狗、泛民都不能代表香港人發聲，這場運動只可以香港人民自決，不接受任何政黨向中央代發聲，亦無任何需要談判空間。

下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

求下大家入黎睇晒內文再負皮，唔係分化撚。
希望你地認真睇同思考左先再屌。

呢啲俾習近平睇嘅信只會令原先想插手嘅美國出師無名，原本我地已經向國際伸出求救之手，依家呢一封信無疑係令國際認為香港人打算用返內政自救。

所以請大家諗清楚我究竟係唔係分化撚，唔好一見到出聲明就話我分化。我對準嘅係要香港贏呢一個目標，呢個行動無疑係同林鄭話要搵啲人去進行平台一樣，而香港人表示無大台唔需要談判，咁點解依家我地會香港人自己製造返對話平台俾返中共呢？求下你地思考呢個問題。

兄弟爬山，各自努力。但唔代表唔可以互相提點。香港人表明無任何一個政黨代表到香港人，唔等於同泛民割蓆，只係表明香港人無任何談判空間嘅決心。

有冇成果我唔知
5年前 我地被假象蒙蔽過
今次千祈唔好掉以輕心

但我相信只要我地一直堅持 就一定會贏

BTW 可否討論一下爆機攻略

香城online 攻略心得 歡迎討論

手足唔係用完即棄 我地要加強支援

每個星期簡一日測試交通壓力？ 你地諗下私家車加巴士如果塞返3,4個鐘已經

推 要守住要堅持

最近冇左份工 想捐都無能為力 屌仲要養家

關你條5毛撚事咩 攞料阿

有返啲正能量

由6/9前冇希望豁出去最後一擊！
》〉》
千辛萬苦引到國際關注+黑警不斷助攻！
有一線曙光！！！
》〉》
國際準備會出手嚴懲愛黨閪！
第二線曙光嚟緊！！！
》〉》
一不離二，下一句係咩？

頂住啊手足

手足頂撚住呀

除咗民陣繼續申請遊行
最好搞多d和理非集會keep住熱度
星期六日可以繼續地區遊行
但陣地戰唔好再搞咁多,越來越難打,同埋無意義

Keep住去到十月有人權法同支黨慶送大禮

推！頂埋個10月去啊香港人

大家唔好比人拉呀

比啲信心自己,努力唔係白費

開學都要小心

對

請大家要頂住等美國國會通過呢條法

推，用力推

鏡頭醫護唔比入 生都變死啦

大家要記住，我地呢代會寫入歷史書，唔係暴徒，係光復香港既人

光復香港
時代革命

係囉屌

有冇收成我唔知
但我淨係知一退就乜撚都冇

第6點，唔好太老定。。。

既然係要挨到十月，手足要盡量每次都做快閃，做完即走，務求令革命持續，到十月一號盡地一煲

只可以贏！

趁咁多國際傳媒係度
一定要用多d唔同種類抗爭活動(例如上次人鏈) 去引起佢地持續咁關注同報導
衰d講句
如果日日都係示威完就衝/打
香港好快冇晒新聞價值 冇咁多人會關注

回post以脫P牌

可以增加和平集會

首先第一要多謝香港抗爭者， 各出奇謀， 以前點估到連唱聖詩都咁有用
第二要多謝林鄭月娥呢個廢物， 全靠尼個廢物一步都唔撚讓， 大家先有機會得到意料之外既成果

跪求幫推冇理由謝振中上晒熱門江永祥唔上
一齊杯葛狗女
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

講真唔轉守為攻一定頂唔撚到呢個月

堅持住 香港人要不被捕 反抗既聲音要無了期直到勝利

加油。

煲底相認呢四個字好催淚

捱落去香港人

Agree

唔係話唔應該上街，而係要諗個新方向去做

有排都未完 長期抗爭 加油

721,811,831

唔同意第七點，哩個唔係收成，香港議會一直都係垃圾。全面普選之前，投票都係冇用

其他全同意

風水十月係舊曆

P

WE SHALL NEVER SURRENDER

831

激勵下士氣點都無壞

錫春袋都唔割

推+唔好意思阻阻你
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

加油撐住呀香港人

10. 輸出革命，出現廣獨、福獨、武獨聲音，中共手忙腳亂

有咩

一直都講緊時間企係我地嗰邊

先要捱得過九月

遊客look塞春袋交通，流水式只排隊.不叫口號

起碼捱到十一月

1000名義士幾時先救到！！！

push

推
光復香港
時代革命

721 85 811

堅持到底

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔可以忘記被捕、受傷嘅手足！

諗下好了

Pushpush

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

攰可以抖 但一定唔可以放棄
你覺得自已冇爭取冇改變到任何野?

你睇下幾多藥房執 條街仲有冇一車車大陸人?
港股從來冇暴跌 尋晚港版Dunkrik
證明咩?

證明香港洗緊牌 依附自由行既畸型社會收緊皮
證明有錢佬同既得利益者對大家有信心 香港仲有未來
證明各階層即使唔完全認同勇武既行動 但係更加唔認同港共
證明香港即使百廢待興 光復 已經開始

革命唔會係一兩個月就有咩成果
勇武一輪和理非一輪 唔好自已鑽牛角尖
攰既 做下港豬 休息下 檢討下
千萬唔好睇少自已
The night is darkest just before the dawn. And I promise you, the dawn is coming.

一定要堅持到底
長玩長有唔好停

一齊捱到十一月！！！

收成？五大訴求落實左啦？

大家齊上齊落
要一齊捱到10月

推。

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

612 721 811 831

可以和理非太子集會？

塞

自然塞 個個西裝高踭鞋去搭車 唔口號唔黑衫口罩唔gear 我見唔到可以點輸

杯葛
欺凌

五大訴求呢？
一樣都冇你同我講有收成？

革命只係開始

推 我都好攰 但頂住

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

短期，不合作+和理非遊行，武勇轉型暗戰。

期待香港國護照

加油 大家煲底見

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

唔係話贏緊，但有利好因素，ok既，呢個時勢需要多d正能量

再賴死唔走，喺嗰度發緊夢，好容易比狗咬！
每一個出去嘅手足，應該好清楚知道自己應該要點做！
而唔係企喺度戇鳩鳩咁樣阻住前線退落黎！
當我地唔知做緊乜嘅同時，班狗已經有晒部署！
要記住，唔可以被捕！

同意，有時前線有個弊病，
就係和理非活動都要Full Gear，
變相就知係搞事，
如果個個普通街坊look遊地鐵河塞
佢真係無你乎，拉你唔到

可以

的確係

正解 大力推
唔可以放棄呢個春袋 機場我地贏梗架
唔完美 可改善
檢討非割蓆 機場係一定要入！！！！！

正皮是比標題

推 係時候安排下個時間表

香港加油

我地唔係輸緊，只係未贏！

我地一撚定贏！